是日午餐 餓撚請入。。。

RRRRRRrich

Is.
$115

夜媽媽好撚肚餓

即使身邊世事再毫無道理
與吉永遠亦連在一起。。。

Ok wor 吉妹 難得一見有品味

RICH到

狗食南好耐無見

最愛是美 生命路途因有美
我掛念美 深夜達晨曦

Michele
呢兩日都食咗板長

唔岩音啊小美 吉係第一聲 原詞既你係第三聲

想與吉一起去找消失的國度！！！

唔係
間中一次

呢首係我同吉的定情曲。。。

富貴吉妹 係咪做咗甘比手下所以咁rich?

只想追趕吉的生命裡一分一秒。。原來多麼可笑。。。吉是真正目標。。。

返緊intern返到放棄左人生 宜家真係餐餐狗飯 無謂post上黎浪費互聯網資源啦

痴漢

May幾時返嚟同我去電視城

想做大劉條囡多啲

吉妹發咗達

感動，哭了

我想睇呀 好掛住你啲狗食

比人包緊

你搵展鵬我搵永城 如果見到呀姨就燒佢春袋

有了你即使平凡卻最重要

鵬是我的，城也是我的

原來早不缺少。。WOOOO。。

遲下睇下幾時出街食飯先開啦

咁我咪剩返隻蘿底橙姨姨

吉妹我難過
除非肯答應我
來年今夜只少跟我
自助餐桌同坐

fuck u

你日日都食好野

等你

日日有臭閪汁雞翼食

唱活一首弘b
求大家給你認錯

Ok啦，板長幾好食

呢排taste好左

第一次比濛讚

弘咁淫賤公開想屌美。。。

吉，想食你多d

吉晏晝都食咁好 我食垃圾雞ja

包埋我ok

骨妹做咩咁慘

Where

Lunch 115
高層真係唔同d

之前狂食垃圾就係為咗今餐食豪啲

棒b我成身得塊面有肉咋

褲褲食咩垃圾雞呀

想同大嫲3p

做咩咁慘呀麵包妹

原來係骨妹，睇錯咗

板長

我垃圾teller狗咋門仔

我啲垃圾都唔平架

打番個茄輪先

屌

好忙啊

早樂風

識揀梗係做大劉個囡（仲要係甘比做老母） 一出世就有粒值九千五百萬既 Star of Josephine 多過唔少child 登仔副身家

唔覺意入左黎, 好Q肚餓呀~~~~~

死開 我同吉妹果首先精彩

愛情裡有吉野
問吉可知道
看看我的吉似是醉了櫻桃
人如熟了櫻桃

愛情 常向吉妹傾訴
願他可知道
但願今夕在誰人夢裡
寫下吉妹記號

窗外 天空每朵白雲
滿瀉醉人吉野
夜空 吉妹似月兒美
甜蜜 是這吉野預告～

Danny